真正既勇武係打狗殺狗震攝暴政既維穩工具，而非繼續眷戀破壞死物

點解被自殺既唔係黑警藍屍，各位應該要變得更邪惡，令土共陷入極度恐慌狀態。如果每次起義，,狗甚至狗家屬都有損傷，絕對可以打擊到狗既士氣，你只係破壞死物，守城，只不過係發脾氣表態，係唔會改變局勢

老鳳認同
手足大力打，黑賤死全家

老淋認同

就算唔殺狗，起碼都要是旦打鳩幾隻藍屍

一擊必殺

至今拉左幾多手足，死左幾多手足?
敵軍呢?幾乎無損傷，死物又唔係敵軍家當，牠們更加不在乎

啱，要震懾敵人，打擊對方士氣。

不過裝修都要繼續，擺去支線任務度。

塞鐵會比廢佬打

佢打完你警察唔會拉，淨係拉你

所以其實應該用火

1份報紙，1枝火柴

轉第二個站搞

推

地鐵職員一早話：用錯晒方法
佢都有啲道理

老鑫認同

唔得 會重蹈覆轍紅衛兵既結果 同埋 會同藍絲無分別 民意支持係因為我地係理性 節制 自制到

支蛆都死清光
別讓支蛆跑了